811北角黑社會

冇FC，自己睇

黑=警

光復香港，時代革命！

前幾日講左係台灣架

Ooops sorry. Thank you.